坤 哥：點 解 我 咁 靚 仔？

諗多左

坤叔

咁佢都講得出

不過係連登 個個都正常樣 呢條契弟叫靚仔都唔出奇

都要甩頭髮

正宗attention whore

已經屌打好多連登仔